（最強對決）基拉vs樞木朱雀

黃大和=神

莉古絲掌控晒成個宇宙都只係有啲身分

芙蕾咪死左

一樣有一個基友,係由友變敵再變友

咁未做議長之前最多都係一個偶像加前議長個女啫

又係敵對既情況下同細個老友相遇。

朱雀冇派綠帽

基拉試過自爆，劍插機艙都冇事 朱雀唔入流

好記得佢踢碎斧頭勁痴線
練多幾年應該可以同東方不敗打返幾下

好似好耐以前係某網見過
source?

拳頭交嘅明也咩羅輸晒

朱雀開埋geass 都打唔贏卡蓮 邊有得比呀

基拉屌過兩條女 威啲

你又知朱雀冇屌過娜娜妮？

我喺Facebook 高達同好聚出過

反正都睇唔到嘅

天使與龍呢？

屌過芙蕾已贏

記得睇過有集唔知係番外定咩黎
5個度胸圍, 有個係暪住其他人自己大左一個碼

回錯

魯魯修落geass 個時零秒出手避爆炸算唔算

跑步避子彈朱雀勁D啦